敢打我兒子！父怒復仇拎小雞狠摔 少年頭撞地重傷失憶

羅馬尼亞胡內多阿拉一處公園，日前有兩名孩子疑似為了搶奪遊樂設施發生爭執，其中一名7歲孩子的父親，因為不滿兒子被13歲少年攻擊，憤而直接如拎小雞般抓起少年後狠摔在地，少年當場昏迷不醒，目前頭部嚴重受傷，有失憶的情況，仍在住院治療。

據《BANATUL AZI》網站報導，這段父親為子復仇的影片引發當地熱議，這名父親不滿兒子被攻擊，直接走向少年，隨即一把拎起少年，然後狠狠摔在地上，少年背部、頭部撞地後失去意識，其他民眾趕過來察看。而父親之後又走向自己兒子，將兒子推打在地，似乎對於兒子的表現也很不爽。

這名39歲的父親事後被警方逮捕，他供稱自己當時非常憤怒，因為少年竟然用暴力對待他的小孩，他太生氣才會做出這樣的舉動。他後來被警方拘留24小時。
被毆少年的母親則表示，兒子的情況嚴重，他背部、頭部嚴重受傷，記不起任何事情，目前仍在住院接受神經外科的治療。（即時新聞中心／綜合報導）

抵死
但冇口罩？

暴徒

兩個打晒好公平

打得好喎

關唔撚關你事呀

我留言又關唔撚關你事呀白卡仔

好似打機咁 一擊必殺

我屌你老母呀口罩警察

個細路好似死左咁

抵死 呢啲咁百厭係要教訓一下

熱狗上連登

照你咁講
上面食蝙蝠同相信政府唔戴yeah都唔關你事

巴士打細路.gif

為咗睇段20秒既片要先睇成分幾鐘既廣告

會唔會重左少少

抵

打埋自己個仔就好明顯係暴力傾向啦 又盲撐

失咗憶
會唔會唔記得教訓

第一時間諗起佢

有咩咁打得好
細路仔打交打唔贏老豆要插一腳咁撚廢
一係train到自己個仔夠打
一係同佢老豆打

好舒壓

佢之後都打自己個仔

打得好 咁先係

Super

佢的起個細路既時候就咁拎佢個頭
條頸應該斷左

吊頸係斷頸死先
定係缺氧死先？

吊住食唔到野 餓死

下世唔好蝦人啦
一路好走
rap

咁細力架算係收左手

打埋自己個仔係因為教訓佢太廢
下次要好似Daddy咁秒殺人先得

摔多次可能會記得番

熱狗

一個7歲一個13歲差咁遠，等自己個仔比人打死左先插手?
夠薑咪叫埋條友老竇黎隻揪，咁公平未
盲既唔好上連登啦

佢冇錯wor

13歲蝦7歲

咁39歲蝦13歲有咩問題

呢個咩事都冇，中国人果然食元素表大，練到一身抗體

13歲對7 歲 中一對小二 小五都仲勉強可以怪下 小二邊有得打

叫番個70歲既蝦番佢老竇

己所不欲 勿施於人，所以佢打晒兩邊

以為好似Undertaker咁出chokslam

每次睇都覺得個細路抵死

諗咗諗咩係咁細nigga算係收咗手

叫返個70歲既官判佢

嗱 charge哂兩邊毆鬥 有冇興趣？

熱狗死全家

先撩者賤 打死無怨

打多次咪得

這名39歲的父親事後被警方逮捕，他供稱自己當時非常憤怒，因為少年竟然用暴力對待他的小孩，他太生氣才會做出這樣的舉動。

睇到呢句笑左

13歲先黎刷首抽

所以話支那小強生命力幾強 打到咁乜事都無 上面條鬼仔俾人掟一下就死咁款

失左憶就冇意思 已經唔記得教訓 下次再黎

俾我都會咁做

好爸爸

只有我先可以打我個仔

好老豆

根本上
冇嘢係關連登仔事

抵打欺善怕惡丫拿

好彩個細路識用咗復原卧式落地先執返條命

保護個仔
又唔係動手先
佢比人告 咁個13歲都要告埋

有冇人知呢張圖入面嘅事係邊發生？

傻閪

換轉係港男父親應該俾個細路打埋一份

佢係眼帶狗啲頭馬嚟

睇標題以為揸jer

想知個13歲細路點打佢個仔

睇錯以為好似GTA咁拎碌假鳩扑人

重手咗

忍唔住狂loop

佢抵死好多
上面都話爭野玩
呢個on9仔係撩事鬥非

肯定係個呀媽教個仔扮失憶架啦
想屈人錢

有冇full version

13歲鬼佬咁細粒

斯巴達人係唔可以喊住搵daddy

但個細路依家記唔住呢個教訓

對付欺凌者係要咁先啱

唯有撻到佢記得，或者冇辦法再百厭唯止

父怒復仇拎小雞狠摔
我以為囉碌鳩fing鳩佢

真 支持佢地升中都要男女分隊

班憤世嫉俗嘅連登仔淨係會覺得打得好
唔打又會話左膠上腦

屌你死返上支那啦

無興趣嘅話就close file ，阿蛇又可以當咩都睇唔到。

香港最興係咁， 悍衛公義?
只悍衛阿公嘅旨意。

支joke

新會然

唔該巴打
自己唔教囝咁唔怪得人要幫你教，尤其中國呢啲得1粒囝一定寵到佢仆街

個身體記得

跟本上成班本質上都係低劣
終於明白點解班黑警可以得到咁多老野支持
搞亂香港 打撚死你班死𡃁仔

對比之下點解幼蝗生命咁頑強

邊個眼帶已經夠on9 跟個弱智嘅嗰啲係重度弱智？

真

見到拎小雞以為係扯佢J

個牧羊記

好有潛質做黑警

個老竇

諗起美國有個學生比人欺凌 之後又係咁摔人落地

型

有咩問題 個細路打人先

失憶咪好囉，重新學過哂的禮儀

使唔使問埋黃定藍

Boi

打得好, 但換轉係我真係唔敢咁黎
唔覺得整傷個細佬比人拉左變相毀滅自己人生

有咩問題？
大》細，大大》大

點解拉大大又唔拉大？
世界公平咩

拳腳無眼

記不起任何事情

咪幾好，唔記得自己以前點蝦蝦霸霸
好返就做個好人啦

咁多負評既你

好似唔係喎 係吊住走唔到 悶死

新年流流積下口德啦，明明係個男人擺好

你戴口罩都試下咁玩囉

大快人心

巨商-協板安治

可惜隻幼蝗食哂成set combo 咁都無事

其實岩，鬼佬教師遇欺凌事件，都會叫受害人自己反擊，唔會幫手